遊戲道具製作

我而家整緊一個VR遊戲，但有D道具設計o既野想大家比D意見。
.
盾牌:
遊戲中o既敵人會用槍械，我想問下如果遊戲者需要自製盾牌，咁單用木板夠唔夠。
會唔會 買D碳纖維布貼雙面兩層係木板上面會防禦力高D。
.
光學護盾:
敵人有D光學武器，如果係盾牌貼晒鋁箔貼紙可唔可以反擊到。
定要直接用鏡反擊好D。
.
強力風扇
敵人會用毒氣彈，如果係敵人用毒氣彈之後，放隻手提風扇吹番D毒氣去對面會唔會有用？

推